{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 코코망고키즈풀빌라"
    },
    "text": "- 子供と大人、みんなのための空間では、子供たちのための遊び場が多様に用意されています。 キッズ 遊び場、おもちゃ、図書など、さまざまな選択肢があります。 - 1階にはプールと遊び場があり、子供たちは遊びを楽しんでいる間、大人たちはリビングで快適な時間を過ごすことができます。 - 全客室にはファミリーベッドが完備されており、子供連れの家族がリラックスすることができます。 - ''四季折々の室内ぬるま湯プール+バーベキュー場''では、子供は水泳を、大人はバーベキューを楽しむことができます。 - 施設は冷暖房が完備されており、四季を通じてご利用いただけます。 - プールとトイレはつながっていて便利に利用できます。 また、様々な水遊び用品が揃っています。 - バーベキューを申し込むと、ワイン1本が追加で提供されます。 - 乳幼児のお客様のためのサービスで、おもちゃやキッズ、ベビー専用アメニティが完備されています。 - 客室には個別野外テラスがあり、2階から慶州の自然を鑑賞することができます。 - お知らせ:22時以降に入室する場合、予めペンションまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設内にはどのような遊び場がありますか？",
            "answer": "子供と大人、みんなのための空間では、子供たちのための遊び場が多様に用意されています。 キッズ 遊び場、おもちゃ、図書など、さまざまな選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "プールはどこにありますか？",
            "answer": "1階にプールがあります。"
        },
        {
            "question": "子供たちはどのように遊べますか？",
            "answer": "子供たちは遊び場やおもちゃで遊ぶことができます。また、プールで水遊びも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "大人はどこで過ごせますか？",
            "answer": "大人たちはリビングで快適な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "全客室にはファミリーベッドが完備されており、子供連れの家族がリラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "プールとトイレはつながっていますか？",
            "answer": "はい、プールとトイレはつながっており、便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを申し込むと何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューを申し込むと、ワイン1本が追加で提供されます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児のお客様のためのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、乳幼児のお客様のためにおもちゃやキッズ、ベビー専用アメニティが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室から何が見えますか？",
            "answer": "客室には個別野外テラスがあり、2階から慶州の自然を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 407
    }
}